有冇人啲連豬icon有白底，閃下閃下？

iPhone網頁版
啱啱check 完唔止連豬，腦魔都有

冇